佛系識男女朋友

免費 唔洗app

lin:

一開始搵唔到唔洗緊張
放係度

有人搵到你你都會知
一齊佛系識人啦

系你老母

交配就交配啦佛系你老母咩

佛你老母

屌系就屌系啦死厹公

呢個係配對機械人

幾好喎， 你寫架？

大家post自已吸引人嘅簡介出來參考下

耶撚玩唔玩得佛系

我賭j都得 係男人就match唔到 女人就match到樓主

自己年齡錯wor，但我冇入過自己年齡
只係有入目標年齡

咁你要改做 冇jer公公

我搵搵發生咩事先 應該係bug
你可以/edit入返自己年齡先 如果唔係冇人搵到你

屌 我set返自己男人 佢配個男人比我 勁撚尷尬

部分user會出現男女錯配問題
Fix緊 麻煩大家都可以double check下自己既profile

宜家OK了

search到個骷髏頭像想嚇9我

同一個人會同時比幾個人search到

無限 如果佢 /quit 左先唔會俾人搵到

無限

有任何問題都可以打 /contact 聯絡admin

錯性別可以點

/edit 改返正確性別

女search到女？

可以搞基